Ják se máš ?
Mám se dobře .
Mluvím o můj den .
Káždy dopledne mám třídu .
Studuju češtinu ve škole od 9 hodinů do 13 hodinů . v pondělí večer poslouchám rádio .
V úterý večer se dívám na televizi . ve středu píšu domácí úkol .
Ve čtvrtek jdu do kina s Monikou . v Pátek jdu na nákup .
Mám volno jenom o víkendu dopoledne .
V sobotu jedu na výlet na hrad Karlštejn a v nedělí hraju tenis .
Jak myslíš můj den ?
Těším se na tvůj dopis ! čau
Adam
